[多圖] Morozoff香港區日本人總經理一路用日文屌示威者係曱甴，一路扮黃賺到笑

香港人唔好見到係日資／外資鋪頭就仆到去幫襯
外國啲五毛多到你唔信
依家好好搵嘅Morozoff就係個好例子

Morozoff香港區總經理田中浩一郎（Andrew Tanaka）（Twitter:@AndrewLivesInHK）喺Twitter profile自稱淺黃，仲會用pepe、#香港加油 tag，但就經常Retweet日本五毛Twitter貼文，屌示威者係恐怖分子、曱甴，實為深藍深紅日本五毛，4X歲，鐘意duck face化妝P圖自拍，經常喺灣仔菲律賓酒吧出沒
（一樓最底有田中san尊容，慎睇）

話自己淺黃時就好貼心咁用中文
侮辱香港人啲言論就清一色用日文

部分出位言論包括：
1. Twitter profile：我係個有啲咸濕嘅香港阿叔，淺黃

2. 撐香港啲日本人KOL個個都收咗錢（有sponsor），淨係讚示威

3. 我明明冇交保護費加入黃色經濟圈啵，點解香港人都成日幫襯我嘅

4. China Money

5. 快啲拉晒啲癱瘓交通嘅恐怖分子

6. 要仿效曾公公喺office擺領導人肖像

7. 懲罰Starbucks #美心加油 #香港加油

8. 為感激林鄭做一個禮拜藍絲

9. 用Pepe向狗隊示好

仲有喺SOGO示威期間閂門時，質疑係咪示威者威脅迫SOGO咁做

其實差唔多兩個月前已經入咗藍店list
但而家Morozoff嘅SOGO分店仍然係銅鑼灣SOGO嘅菓子部門入面最好生意

唔該請幫手去總公司個網站投訴，叫呢位深藍中國共產黨員返日本
順便去埋香港Morozoff page，禮貌啲問下佢哋係咪有員工支持警暴，同埋點睇佢哋個田中總經理嗌啲客做曱甴
總公司：
HK FB：

投訴信Template：
初めまして、私は香港人です。
この度は貴社の香港地区の従業員の言論に問題があると思い、連絡いたしました。
貴社の香港銅鑼灣SOGO店舗並びに他の香港店舗の責任者であるMorozoff香港地区総経理の田中幸一郎が何度も様々なSNSで香港市民に対して侮辱な発言をしております。
例えば、香港市民に対してゴキブリやテロリスト呼ばりをした事。
リンクにてご覧ください。

本来SNSで政治的な発言は問題はございませんが、田中さんはMorozoffの代表であるにも関わらず、発言は過激で常識並びに理性を超えた表現であり、多くの香港市民に対して悪意のある攻撃的な発言です。
一香港人の私にとって非常に気分悪く、反感でしかないです。
Morozoffのブランドイメージも悪くしていると思います。
従って、貴社が田中さんを処する事をお願いいたします。
然るべき対応をご検討ください。それまではお店を利用するのは控えさせていただきます。

翻譯（上文啲link係呢個post嘅圖link）：
我是香港人。這次想就貴公司的一位香港區員工提出一些意見，因此聯絡您們。
正如閣下所知，貴公司於香港銅鑼灣崇光百貨SOGO設有分店，而該分店的負責人就是Morozoff香港區總經理田中浩一朗先生。
田中先生於SNS三番四次作出對香港市民非常侮辱性的發言，例如標籤行使公民權利示威的市民為恐怖分子，甚至蔑稱香港人為曱甴。
部分截圖如下：（links）
於SNS表達政治立場本來並無不妥，但田中先生發表的激進言論，遠超出正常理性表達，對大部分香港人懷有明顯惡意。他的發言令我感到非常反感及受到冒犯，亦令我對Morozoff留下極負面的印象。
希望貴公司檢討對田中先生的處置。

田中san尊容：

推

推推推推推推推推

好想成全田中san，畀佢同佢公司從今以後剩係賺China Money

掟幾十封投訴電郵 已經打殘佢

聽都未撚聽過間嘢

不過我幫大家搵咗 識做啦各位

開頭以為賣眼鏡果間

我都係今次做research先認識呢個brand
到發現時先知最近執咗間朗豪坊分店
佢講到香港咁多恐怖分子，快啲幫佢執埋剩低嗰啲止蝕

呢啲嘢send返去日本總公司最好

係
嚇死
戴緊
雖然係反送中前買落

屌你老母死廢老

唔講真係唔識, 但樓主提點大家都係好事, 歸入藍店LIST吧

執撚柒咗佢啦 公屋藍屍鬼買得起咩
有錢嘅藍屍都唔會買呢垃圾 買cova Godiva 好過

我都知好minor

香港咁多恐怖分子太危險
快啲搬上支那喇

Cova咪一樣係美心

話自己淺黃

我講緊藍屍 佢哋買cova都唔會買呢啲垃圾啦

一開始睇都唔知乜鳩公司黎
跟住望到屯市分店終於知
間野好似謝師宴毒撚咁

雙面人賤到極

有撚所謂咩
比班港豬打卡 打飛機咪得

毒撚表示唔識

Push

馬鹿野郎

係twitter搞大佢傳返去日本比d日本人知道佢地出個咁出色既國民啦

無聽過無買過

樓主比個教學來得唔得 入左投訴頁乜都睇唔明
禁左google translate 但係又要寫住日本邊道 又要電話 唔知點投訴

日本來講，投訴就gg

push

屌，睇睇下都發現有啲日本人（應該係）話唔支持香港民主運動

呢啲要推啦

未聽過 不過真係有黃去撐佢咩 推一推

咩公司黎？無買過

不過Twitter唔好見到日文就以為一點係自己友係真

仲以為賣眼鏡間zoff

裝修

pish

有冇template

間野既腰果餅好好食
不過成40蚊包
依家以後都唔駛買了
食谷種啦morozoff

未聽過,已投訴

我都係

尻填算 反正都係要內容姐

唔支持香港示威冇問題
不過屌人曱甴就好有問題

點解佢語氣咁似假膠

唔識日文
幫推送佢一程

可以係邊投訴

間舖有時我都會買黎食或者送生日禮物俾朋友
依家不了
又貴又細盒
仲要係藍
你返支那賣啦

佢可以準備撤出香港

對唔住最緊要嘅嘢竟然漏咗，多謝提醒
淨係填「必須」嗰啲is ok

お問い合わせ種別必須
揀「ご意見」

お名前【必須】
你個名

フリガナ【必須】
寫你個名嘅假名拼音，我都唔知點處理好，我填咗「ホンコンジン」（香港人），識日文嘅手足自便

電話番号【必須】
電話號碼，我填咗852+自己手提
或者可以試埋123456789 work唔work？

メールアドレス【必須】
E-mail address

お問い合わせ内容（2,000文字以内）【必須】
投訴內容

提埋大家去FB留言、畀嬲表明心志

無買過

推到佢做日本之恥

馬鹿野狼

推吓先

連登仔: 日本人唔計

扮黃無問題，但扮黃扮得衰就會自然被淘汰

呢間唔係ucc，再試
不過今次投訴左個經理先，話佢形像好差

過去一年，連登仔盲目仇恨嘅韓、臺、越、泰，同埋盲目吹捧嘅英、德、日，都互換咗角色

好勁

留名推到佢比人炒死返日本

yyy

日本用インフルエンサー
KOL佢打比邊個睇

田中 お前もう死んでいる

Z

一樓 填法都pin咗

幾時仇過 越、泰？

Done!!!

條友fb

一樓拉低啲有總公司link同template
Pinned message有教學

嗰啲大和豚
算鳩數啦
自己國家都懶理

哇屌

以為賣眼鏡果間zoff 早幾日先去佢度買左副眼鏡

日本都好撚多日豬 同香港一樣姐
每個地方都有呢d 信政府唔好搞咁多野既人架啦

你唔係覺得日本人特別高尚呀
白鬼未又係一堆白豚

Facebook 好似仲有另一個

嚇左跳 好彩唔係*off 前排先買完眼鏡

依家先知
雖然我無買

推,不過乜撚野黎

我摯

推到佢含糊返本

推 屎有得你食呀

推呀屌

上星期路過仲買左d野，屌佢老母

天跌落嚟嘅民主(原子彈)梗係唔識珍惜

啱啱Viu TV 新聞先講緊日豚歧視緊醫護

的士拒載、拒絕入餐廳、護士老公被停職、另一護士老母被炒

Pish

Who fuckin cares

幫推

仲要係好多國民既生命同遺傳基因換返黎既野

推 見識少未聽過間嘢

Fuck off

投訴到佢仆街

香港人最鍾意既complain complain complain

哦 原來係依間垃圾

有另一個post 話班黑暴有熱能cam 無人機

不了

日本仔爭氣小小啦
聽聞日本後生一代好多人玩抖音

日本人奶共狗

Pishhhhh

洗唔洗開埋twitter 戰線
tag埋間公司?

Zoff 係利豐咖
本身就藍

睇佢其他po
奶共奶到

推推推

thx巴打 有圖先認得

送信完了いたしました。
お問い合わせいただきまして、ありがとうございました。
確認次第、担当者よりご連絡させていただきます。

完了しました。

屌 以前買過

睇完相都冇乜印象

反而日本食過Bel Amer呢隻朱古力
好靚 又幾好食

============================
麵店曾義賣撐傳媒 支持新聞自由
64年歷史的黃店 《沙田盛記》 告急
希望沙田街坊可以支持

一搵佢個Twitter 即彈三件日文五毛

咪淨係連登圍爐
入fb屌㭍間鋪啦

ming仔李萬gay

投訴之刀

日本奶共是常識吧

話人地搵食最緊要，但自己咪一樣為咗搵食要扮淺黃
藍絲果然清一色低賤

真
對佢地嚟講最緊要就係準時返到工
政治？食得架？

以前成日買，以後唔鬼買

有冇post link

佢靠咩喺香港搵錢？

明明係阿叔黎 p到自己變後生仔

幾靚仔 不如比我屌下先

冇撚幫襯過

推到佢收皮

其實一早上咗藍list
係啲人唔識睇app 唔知藍照幫襯
要鼓勵多啲人養成幫襯前用app search吓嘅習慣

zoff, ok 便利店都係利豐

點解個語氣曲線屌政府咁

お問い合わせ種別必須 （揀 その他）
お名前【必須】 （ 名，你鐘意打乜都得 ）
フリガナ【必須】 （ 片假名 可以copy ホンコンジン ＝ 香港人 ）
電話番号【必須】 123 - 456 - 7890
メールアドレス【必須】 收回覆用 email
お問い合わせ内容【必須】

諗唔到打乜直接拎去用
或者自己打英文

//お前らの香港マネージャ 田中浩一郎は香港のお方々の恩恵を受けながらも、香港の民主的な願いをバガにした。（この野郎のTWITTER https://twitter.com/andrewlivesinhk）こいつはいる限り 香港人はMOROZOFFな商品一切買わないとここに宣言します。恩知らず野郎は香港に居場所はない。//

廣傳歸藍店

屌依間嘢咪賣啲日式菓子，又貴又冇特別

我個Facebook comment俾人 del左

講多少少

出名嘅速食眼鏡店：

Zoff係利豐

egg嘅出品太垃圾，唔建議巴絲買

Aojo 係支那嘢 （木九十同一集團）

香港jins同支那jins同一管理，連CS電話都係支那電話

唯獨Owndays 喺台灣、香港同東南亞有舖，直屬日本，支那未有零售點，同埋佢嘅日本製眼鏡有手造架水準，又抵玩

利申： 中年脫髮眼鏡佬

咁撚賤格 推

身有屎 曲乜鬼

一個由保守黨政府統治左幾十年既國家
梗係多親政府藍絲

盡量唔好用自己手提

推 最憎兩面人1

Pishhhhh

之前好撚on9去咗十九十買框，之後先知係支那嘢

屌， 對家直升機都有啦，你怕無人機？

幾分鐘前重係公開

哇 咁仆街嘅

點解d日文咁怪/特登錯
うらやましい
として
為左唔比人用google translate定支那人扮日本人

有幾篇又似藍，有幾篇又勁似曲線

投訴到佢連社畜都無得撈

可能追緊post
hello田中san 準備無得撈未？

多謝晒

Ig story 就冇錯，Twitter 先咁，應該廢事俾人撳Twitter 個translate function

未聽過

古鳩惑 以為香港無人識日文

用日文曲比邊個睇？

揾周庭

屌賤到咁 又要講又要驚

覺得似曲係因為好難信會有外人紅得咁徹底同講嘢咁on9
呢大半年好多香港人日日一路睇新聞一路自問「唔撚係呀」
好多人嘅人性的確超乎我哋想像
連黃色經濟圈要交保護費都講得出，話佢未畀人統戰我打死都唔信

田中さん、店が潰れる覚悟はありますか？

早兩個月配行左幾間 一入owndays就覺得係靚啲 試完即刻配埋 好在都證明自己有啲眼光

另外egg好似係眼鏡88

呢間喺銅鑼灣sogo嘅專櫃開左好多年，又係賣貴價日式餅乾

你要唔要開新post講講，見呢度留言好多手足用佢

佢對眼中咗輻射定青光眼？

真係聽都未聽過呢間嘢

底褲黃?

佢地覺得人民幣香

所以要幫佢宣傳下先得

同我哋啲驚方、克警差唔多

未聽過，識做

佢啲餅擺明用黎送禮，不過以後留番俾藍絲幫襯

外國人都做自幹五真心低賤

係 兒登都好多崇日撚

我手提就咁000000000算
名就寫性再是但打個片假名
乜都亂寫 剩係最後個part係照抄

係，egg係眼鏡88旗下

好典型日本人會做嘅嘢

好

開始要小心外國人

呢啲真係仆街黎

嘩咁撚藍都有

多謝資訊

Twitter private左

上佢fb留言啦 唔夠人

紅到發紫啦
呢啲人／公司喺台灣唔知會唔會畀台灣當係共諜
好擔心呀，都唔知佢哋喺台灣有冇分店添架

Ggogogogogo!

人哋揾支那客錢一打一打咁買發大財

條友假膠？

sogo一早已經target支那客

up了

推到全日本都知佢係共產仔

比like樓主

強烈建議去埋日本morozoff fb page 度投訴條藍屍

直升機聽到， 無人機聽唔到

Send左email

好多外國人都係鐘意greater China/ 純粹想賺錢 先嚟香港 過住離地生活 好少會想融入

china money咁好搵咩，因住俾人舉報辱華

燥底 快上佢fb

According to Linkedin
田中san至少喺香港做咗3年半，由副經理升到依家做經理
中意greater China同利益行先冇問題，弊在佢啲行為完全係得失緊公司啲客，破壞品牌形象
如果我係佢公司，何止豉椒炒魷，直頭要追討返公司損失

一開始以為係Zoff 眼鏡

仲有Morozoff Japan instagram

仆你個街 port 到呢條藍屍成世做平社員

日本都好多左仔

張相好嘔心

+1

屌我都有喺Twitter見到呢條友講啲嘢勁撚藍

唔撚幫襯

嚇撚到private咗

呢D深藍串柒柒嘅就應該鬥柒佢啦,

出面重講緊D黃店邊間好唔好食服務好唔好, 有無拎牌,
做埋藍絲個份,
熱狗上腦

深紅扮淺黃
推到條仆街訓街

推fb 留言d 連登post呀，唔係個個知咩事

推 睇人仆街最開心

有無報app?

叫田中果啲都係漢奸

認真 新年好多人係佢個到買禮
佢淨係做新年個轉就夠

你

方便論辯，順便屈埋🙏🏻😭

當年跪支那個首相

照report佢

最討厭赤軍

推推垃圾日本人死返日本

咩公司黎？
咁佢都係個經理姐，間公司唔係佢嘅

抵制藍店
完

睇錯microsoft

tvb戰線咁

屌呀

推到佢仆街咁撚賤嘅垃圾都有

啱，所以要畀佢公司知道原來捉咗隻老鼠落米缸
一樓同pinned message有投訴link+template

收佢檔

正撚樣 推

語氣太惡啦
睇下日本人點寫投訴信先啦

苦情のメールであっても、丁寧な表現を心掛ける。相手に落ち度があって起こった問題であっても、高圧的な接し方は逆効果となる

何をしてほしいのかも明確に伝える

又發現一個五毛

同大家講多樣甩轆嘢
田中san個名應該係幸一郎同音typo

對唔住未睇清楚就出post柒咗

依間野起日本算是大企業

神戶係發源地

三宮CENTER街你見到有間好高級既餅店就係佢

去香港FB PAGE留言無用

直接去日本公司PAGE投訴

モロゾフ

IG

TWITTER

屌佢老母嬲撚到, 簡直係神戶之恥

日本人一向藍多過黃
係班人唔肯認姐

好多日本人有表裏acc

呢個只係佢其中一個

所以話D架仔真係好撚垃圾既
你老味都講明要投訴仲要奶撚晒鞋底咁既語氣求你做野
屌你老母日豚

Tui

日奸

雇い主さんに暴言を吐いてどうするんですか
田中氏は隙あらば商売相手であるはずの香港人を侮辱してくるような人です
この件だけ伝えてあとは会社側の裁断に任せればOK

日本缐有冇通知周庭幫拖

Reply錯
手足你啱
連登仔寫封投訴信都寫到好似下戰書咁

識日文嘅唔該幫吓手啦!!

send 埋去佢個 日本 FB 啦

sogo 入面d 鋪都係果堆架喇

信已send

咪將港式爛口直譯做日本好無超級無禮貌
研究下日本人點寫投訴信先啦 網上有例文

咪就係
以為自己寫上2ch咩

TWITTERでの田中浩一郎（ＭＯＲＯＺＯＦＦ ＨＫのマネージャ）が日本語でデモ参加者はゴキブリであると非難したが、中国語でのデモへの支持を表明した、やばいやつです。こんなやつは本当に迷惑で、性格が非常に悪いです。この男から受け取ったチョコレートは幸福は言うまでもありません、ただただ気分が悪いだけです。

改囉

怒推
垃圾日本鬼子

Lm

完全唔知乜撚來

得，你自己玩撚夠佢
898

有禮貌啲會易入口啲
否則人哋只當迷惑怪文書

唔好理佢地啦 佢地態度唔好 我支持你 各有各做

想做自然做 講咁多把撚

仲有
Fb

同本社Twitter

report到隻奶共狗係日本都無頂企 跳樓自殺!

一樓有template
但多謝你有出力嘅心

呢d 就係食人血饅頭啦, 唔屌呢d 仲想屌乜, 一定唔可以放過佢

呢間公司台灣都有開分店

大家識做啦

push呀

DLLM

因為投訴信其實係formal letter嘅一種，語氣措辭謹慎啲係好啲嘅
一樓有template呀ching唔嫌棄的話參考下

推左先

完全未聽過 照推

屌你老母，以後唔L買

仲有呢間越前海鮮俱樂部賣煎餅嘅都係under呢間

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

屌 個樣p到咁

冇聽過
死廢老

永不幫襯

Done

雖然我都覺得開頭就お前ら好冇禮貌
但係第1條link個例子真係好撚低聲下氣
我唔係日本人真係唔撚明點投訴要投到好似自己先係要道歉嗰個

咁撚狗 推

推下先

台灣韓國的民主進程又係經過長時間且面對極權打壓 人民經過艱苦抗爭先成功, 所以台灣/韓國人會明白我地處景同支持我地, 其他地方唔理解 淨係睇新聞片畫面, 覺得我地搞事/暴徒都不足為奇既

正宗人血饅頭

所以要罷買佢

佢哋黎都係諗住賺錢
係向錢看

loft都係 不過會係上海開先

之前Loft出過一次Mt crossover
有寫台灣
比d小紅投訴就收起曬.

黑警都係打份工遮，共產黨又唔係佢嘅

畀著我第一句會寫
はじめまして。突然のメール失礼いたします。

自己搵例 自己衡量喇

入鄕隨俗pls

你覺得低聲下氣嗰個，其實已經tone down咗個formality

入鄉隨俗，日本人重視形式，咩信都有template同expectation，連I'm attaching the file in this e-mail都講究點寫先最靚、最啱規範，更加莫講話係投訴信呢種formal letter
係我哋香港人慣咗投訴信就用啲除非你點點點，否則我警告你乜乜物物嘅口吻

屌, 講錯咗
係第2條link低聲下氣, 第1條link都正正常常

done 感謝樓主template

兼夾我哋唔係投訴間公司
係向間公司投訴個共匪如果成間公司都紅嘅，到時先翻面都未遲

講錯咗, 係第2條link先啱
印象中英文投訴信雖然未到威脅, 但係語氣都係正正常常架喎

佢係有神經病定點？
覺得有陣曲味

買開風月堂、源吉兆庵

地址都作埋好撚MK
諗起東京街頭
永遠都有大聲講大聲笑嘅香港人

要攪攪佢喎

仲去Zoff呢間藍店配眼鏡？

已開

日文formal letter睇落好似喺度一路自插咁
Send畀客啲email，五成道歉，三成當佢救命恩人咁講唔該，淨低兩成先講做乜
當如你唔記得send quote畀我，我出email追你，我都要作文講我催你回信、阻到你寶貴時間係幾咁對你同你成team人唔住
但咁講嘅時候唔會真係覺得自己錯／自己低下，咁做係bottomline，做到係喺社會生存嘅基本功，做唔到會畀人笑
同柯尿要除褲、或者啲鬼佬問你how're you holding up但唔會期望你答I'm fine, thank you. And you?一樣

推上去

嘩 咁撚屎忽鬼既
推!

Morozoff有好多個專業，入得一個，就唔差在，大家勤力少少，辛苦晒！

好波 推到日本港人睇到

寫日文名
用番田中都得
女用幸
男用一郞

辛苦辛苦

佢哋視客人為上帝

最好以自己為客人嘅角色寫

話你係度買咗野但佢態度好差之類

Zoff都係藍

求幫推

一招KO 中共DQ參選人

已投訴 屌佢老母

未來日本係香港人敵人 太奶共

樓主日文好勁:~
推

舉已報

根本好多 之前咪有個港日夫婦係藍扮黃
南韓人反而好支持

推到佢仆街

竟然無回應？ucc真奶共

1999

仲有排斥

日本總公司facebook

曲條撚咩

日本人左膠多.明白嘅 我不同意你嘅論點.但係我誓死捍衛你嘅言論自由

唔好漏咗日本總公司

不推不是人

推呀

太遲了

日文5毛好多 有本地有在日支那人

相反呢一年好多人對韓國改觀

廣傳比所有識日文既fd先

fb好靜 twitter效果好d

WTF
我打英文算

5月27日好大機會恢復《國歌法》二讀 請爭取時間做文宣

幫手推post

平野鈴子都有幫手 pls like comment

我以為係賣眼鏡個間zoff 柒撚到
但我本身都唔識依間野

屌你老母睇到好撚嬲
一諗到以前幫襯過佢d芝士蛋糕就想作嘔

佢啲員工仆街了

得閒去煩下佢地先

仲有facebook同twitter，唔好放過條咸濕佬

仆街

有fellow 開
條友lock 左 follower, 唔俾新人fellow
可能已經開始delete 緊證據

instagram都唔好放過佢

留名

點解條友啲日文奇奇怪怪

Up

推撚到佢執 死賤種

Pishhh

好L樣衰呀

求下你地快啲入morozoff page cm呢條冚家祥

死藍蛆

up

如果你話~うらやましい～嗰個post
估計蝦鳩香港人唔識日文，Google translate都冇用
芝麻仁、驚方啲friend

日本藍屁！

炸日本Facebook最好，有得俾負皮

不 日本用開Twitter
你喺fb留言只會係我地圍內睇到
去返Twitter!

因為見唔少都錯
し レ
う ラ
正常日本人會咁打字架咩
條友奇撚怪怪
利申 唔係幫佢

串撚到

日本係現充用Facebook、Instagram，twitter比較多毒撚。總之，兩樣炸晒佢啦

正常唔會咁打，擺明特登換字

係佢專登嘅 你當條L樣自創嘅火星文就ok

日本人都咁奶共
Port鳩條廢柴

換字會令你用keywords search唔到
佢以為自己好聰明

自稱香港人
5毛

洗Facebook評語嘅好處係佢del唔到，最緊要係一入到個page就會睇到d負評自己開過呢d page所以清楚

黎個日本仔都好仆街

真係當人傻
亞洲大把人識日文啦

屌佢老母

Morozoff HK
1 分鐘 ·
[ 鄭重致歉 ]

各位:

對於是次本公司Morozoff 香港總經理 田中幸一郎，
就他在社交網絡平台對香港市民出言侮辱性發言，
令大家感到不快，對此我們萬分致歉。

我是他的上司 馬場健治。
現在，我們就今次事件仍在調查中。
無論如何，田中幸一郎先生作為Morozoff負責人，發出如此不謹慎的言論，必須要對此事件負上應有的責任。因此，本公司將對田中幸一郎先生作出嚴重處分。

再次聲明，Morozoff無意掀起任何紛爭，我們會繼續秉持品牌的信念，為大家提供最優質的商品及服務。

*****

【お詫び】

皆様へ：

この度は、Morozoff香港の責任者である田中幸一郎が、
SNSを通じて香港市民の皆様に対して侮辱的な発言をしてきたこと、
皆様に不愉快な思いをさせてしまいましたことを、
心からお詫びいたします。

私は、彼の上司の馬場健治と申します。
現在、内容を調査中ですが、
Morozoffの責任者の発言として、節度や表現に欠けた内容について、
猛省しなければなりません。

明日５月１２日、対応方針（彼の処分等）に関しては、別途、ご報告いたします。

２０２０年５月１１日（月） モロゾフ株式会社 馬場健治

香港人單戀日本

嘩日本仔竟然咁有效率

p

平野鈴子

其實，唔通間公司會炒左佢咩
都估到會道歉，睇下佢聽日會up d乜啦

日本公司send投訴信就有用d啦
希望田中san無比人肺到搭車喊

啱啱morozoff話會對佢左嚴重處分 又唔講係乜 推到佢被炒魷

好快手

嚴重處分就唔會係炒啦

我都係咁諗 講到咁隱晦 要狙擊到佢被炒為止

睇黎呢個馬場係管晒咁多國家嘅分店嘅？

訓斥下
最多咪調返日本

dklm😡😡😡😡

最好叫條撚樣死返日本啦
我地香港人唔會歡迎呢種雙面人
最撚憎扮黃既仆街，仲要扮到咁on9
大把香港人識日文啦
就算講方言都知你講乜嘢啊

其實日本社畜比人炒黎祭旗真係好常見 有乜問題

諗唔到咁撚快手

其實調返日本都大獲架啦
架仔野你衰左一獲比人調走好難翻身
原本外派去香港可以發圍 而家比人調返日本隨時搵個無人商場收埋你算

好撚多扮黃賺錢嘅日本人
扮黃其實係藍嘅"港日夫婦"momoko有版大家睇

你扮黃唔好露出馬腳未由你
屌你老母同一個TWITTER 中文扮完自己友轉頭用日本屌鳩你
真係當人傻仔定佢自己係傻仔搏無人見到

仲有twitter!

屌佢老母咩雙面人嚟㗎
門面就扮黃喺 bio話自己淺黃
跟住就鬧手足，仲特登玩換字陰陰濕濕等人google translate 唔到

越前海鮮俱樂部

依個都係佢地管
所以唔好幫襯埋

睇唔起呢種人 連藍屍都無膽認

屌好撚仆街

モロゾフ株式会社. 営業本部 国際部長 馬場健治
型好多，似返個人

和你pay?

習慣問題 大家都要幫襯前check app

曱甴店

唉屌 d大劣人可唔可以唔好成日搞鳩日本牌子
去支持返黃店買con先

做野！

道左歉，承諾處分佢，大家可以收翻D嬲，去派like,拉攏morozoff去黃色圈（至少唔會去藍）？

Anyone agree with me?

睇下先，如果係口頭警告既話絕不接受
點到要睇到條撚樣死返日本

唔識，但推

睇埋處分再講
唔炒都要調佢去D冇前途既位

人地出黎道歉無做錯到，你起人個樣做乜鳩

嚴重處分應該唔會係口頭警告掛

處分完條架仔派下LIKE & SHARE一定要架啦大佬
獎罰要分明

睇左佢點處理先啦

屌你老母係咪以為我哋唔識用google translate?
呢啲真係大仆街嚟 啲語氣衰撚到

Yes

當冇人識日文

起網上公開都咁講野
平時可能都成日職權凌霸
比D咁既人做到咁高既職位
對呢間公司真係好失望囉

大推

原來台灣都唔少分店, 幫佢宣傳埋

奶共

其實一條友搞到全線收皮,
成個日本HR會唔會歸佢入黑名單

推到佢被人炒

咁貼地既

起奶茶聯盟幫佢宣傳下

多謝咗上司半夜起身覆機先
Give credit where credit is due

(香城online)認真 開花戰術post （幫推唔該）

幫手推 share

根本好多所謂淺黃就係on 9

成日話去sukiya同壽司郎食野而唔去吉野家同元氣就當左自己去左黃店咁

唔好投訴完就算 一定要跟進落去 去到條撚樣被人處分為止

同意
所以我要食牛丼只會揀加藤屋

繼續跟進!!

佢上司答應咗會跟進，留意pinned message

炒撚左先講啦，不過日本企業文化黎講，應該比人屌到化

咁快跪低 要原諒

屌你老母間野啲嘢得個樣 應該好閪甜 唔撚係人食

已訓斥?
再觀察下先

一日唔炒都要繼續屌啦

炒啦 返日本職場打工啦

講到最尾呢條撚樣自己先係睇自己利益做人嘅垃圾

人地去支持手足=屈人收左錢
佢自己收左政府利益=至高無上嘅藍絲

知唔知條總經理係咪好高人工，公司包食住？

出差正常一定包住先

真 影響到公司聲譽 仲要係政治敏感嘢
將売り上げ額同政治、チャイナーマネー撈埋講
日本嘢嚟計一句不謹慎都夠佢沉好耐

派佢去香港開拓市場
點知變咗破壞海外市場同企業image
好大罪

平野鈴子狂留言
大家幫下手

點解可以幫香港人幫到咁

理得佢啦
呢次點都要整死佢
話比外資聽同香港市民對抗冇好下場

佢一早開埋條件
話最少要炒佢及立即回日本

推比更多人知

總經理喎
犯嘅不謹慎錯誤中最頂級
公然話中國$好好味

仲咬住唔放
好嘢

執撚柒咗佢啦

即係唔抄佢啦

隔離post話係同一個集團

好少會炒
炒既話佢真係等跳樓

唔好介意啦手足
知道你想幫手架
只係大家都係因為呢條仆街好忟
語氣有時會掘啲
唔好放心入面

日本公司咁緊張形象
依家派佢去開拓海外市場結果整臭公司個朵
做到總經理仲咁on9

淨係咁蠢都已經冇資格做咩總經理

唔會公然炒他
但係影響公司聲譽咁大罪
輕既就執包袱返日本，去間細店度做店長
重既就係叫他二選一
一係自己乖乖辭職，兩邊都好做
一係因影響公司聲譽賠償損失費

依家咁既環境
就算再職都好難
仲要犯曬呢d公關災難
邊間大公司肯請他做返同樣既職位

所以呢條撚樣只可以選擇跪低奶返鞋底求原諒

都仲有一條路既
他夠勇既話
可以利用呢件事係中國開拓市場
話唔掂又真係可以奶到班小粉紅既甜汁呢

講還講，唔好po相
會訓唔著

會唔會跳埋樓咖？
日本職場咁大件事仲唔呢獲你杏加橙.jpg

利申想買眼鏡，選少個牌子

道歉啦，咁快。
未寄信，照寄埋先。

。。。
唔好變民粹
你要諗下，你而家係想拎其他人支持定樹敵
有時總會有人持相反意見，但我們的敵人唔係呢班外國唔知頭唔知路的人
你會記住，我地係弱勢
要贏中共，唔係用樹敵呢招

TWITTER
FB
INSTAGRAM
3管齊下,仲勁撚過香港人

撈唔掂，可能會
但係唔會係香港跳
跳之後個成本好貴

不過我等緊他跳啊
不過呢種咁撚涼薄自私無良知既渣滓通常都好惜命
跳既機率好似唔大

關眼鏡咩事
morozoff賣蛋糕
唔係zoff喎

推到仆街係基本

土下座啦

見到佢講林鄭政府正 想奶中共蜜汁嗰陣真係想嘔
やっくしらねい

日本啲濕鳩奴性社會體制，整單咁嘅嘢俾人炒咗真係呢一世都唔使旨意喺日企有正職撈

條友咁撚陰濕 要做藍絲咪光明正大最多都係抵制

玩雙面人就直頭想佢死

下圖唔係餅店經理而係文春奶共writer黎 唔好點錯相

Pish 死仆街

藍絲無分國界

推到上wolipay

日本人講野本身都曲。唔可以用香港思維諗佢地

安田峰俊? 佢奶共咩

出晒名喇喎
喺現場扮自己友之後返去寫衰香港

我見佢係twitter好反中共

平野小姐話原諒了

有冇咩例子你覺得佢係反？

Source?

推到個brand仆街死

日本文化就係覺得道左歉件事就完
香港人冇咁順攤喎

黎黎去去都係果兩三樣
洗唔洗餵埋比你

俾五毛追擊

屌你老味最撚憎雙面人
仆街死啦

你都幾好笑 問你咩
更年期

果件事係佢同另一個五毛互片
因為安田主動話另一個親中日本人係五毛

影撚衰日本人

keep住投訴

日本當地本身都唔興示威抗議
有問題都唔會表達訴求
只會覺得係自己嘅錯係自己做唔掂
所以日本人奴性好重
有事都係硬食
到爆煲個陣一係揸武士刀係街隨機斬人
一係吊頸自殺
是但一樣

係香港人先咁崇拜垃圾日本人

佢而家個twitter洗晒底扮人咋

雙面人

除咗平野玲子同Rie
仲有冇其他支持香港嘅日本人可以follow

721 831 101

咁日本文化又唔係得一種..
就算係中國 都有人表示愛國唔等於愛黨

我都愛國 因為香港獨立

推到佢仆街啊

tui

太遲啦

當香港人係傻仔
唔會買

仆街丫

死ね田中さん－Ｗ

識廣東話嘅攝影師
Raylie NISHINAKA (@riensnk0813)：

之前俾人亂9插嘅cu博士生，偏向支持示威者，不過立場唔明顯，同埋睇落冇反中/共傾向，follow黎睇下局外人點諗香港。
Daichi Ishii 石井大智 @香港の大学院生 (@Daichi_Ishii)：

推撚到佢仆街

推啊

wa 認得佢
我個日本fd 好L 憎佢
條友好鬼咸濕 又自戀 仲帶我fd 老公去夜總會
一早已經好想搵方法投訴佢
點知佢而家自爆得罪連登仔
比呢個post 個fd 睇 佢而家好開心
代佢多謝連登仔

你個friend有冇佢d衰野爆啊，做到佢翻唔到與

扮黃不嬲都係營商變通手法黎

唔介意你扮，你扮都唔好咁on9喺公開嘅twitter度自爆啦，自我介紹黃，d tweet藍咁低能都得嘅

日本人好多豬/藍

Soko

Ppppp

唔識呢間，推

講爭取民主自由 同日本真係唔太扯得上關係

佢有整布口罩同愛香港文化
下邊嗰位唔識 點亂鳩插法？

日本仔道歉當食生菜

有d藍得嚟 又討厭外支那人韓國人

我成日都好奇點解會有連登仔會想移民日本, 日本奴性極重, 去玩係無撚得頂, 但係你要係個度做野, 係完全另一件事. 個度唔係一個追尋民主嘅地方, 而係喺現有制度下, 你點樣配合老屎忽文化.

似hea尻大家多
又調查又嚴重處分

dklm 😡

無聽過無食過
照send咗毛

安田峰俊我都fellow 左好耐

無話反唔反
佢唔係中日建交前個隻象牙塔學者, 又唔係右翼妄想派
係真正了解中國, 係中國生活過一段時間既日本人

不過佢又唔係自由派學者, 而係80 後典型日本中國通
佢地既觀點係中國已經掘起, 未來日本只會衰落
無計中國點樣做盡壞事都好
日本唔可能同中國對抗, 只能順從中國, 承認中國係亞洲既霸權

佢對香港既睇法就係咁, 認為日本唔應該牽連入香港革命
因為日本唔能夠承受中國既怒火

成個gay 佬樣

姐係行返以前嗰套事大主義?

繼續投訴炒左個田中佢

唔講政治, 剩係佢打段日文已經好撚嘔心
典型日本twitter廢老咁

同條濕鳩Wally一樣
又仲係咁多人like

唔係韓國人先係咁咩

不愧係日企, 有咩都道歉左先, 真正點處理就唔知啦

又唔係事大主義
佢地都知中國好多衰野, 都係唔鐘意中國
但又覺得自己比普通日本人知道得更多
事實上佢地比一般日本人有國際觀得多

佢地應該係一班認為政治同外交只有利益無道德既人
係咪應該算係馬基維利主義?

咁似賣妻求榮既Benjamin個老婆既

= 唔關我事, 你地自己嘈飽佢, 錢我照袋, 我無義務理你地國家內部事務

都唔會幫襯

睇吓新任總商會總裁點樣講

推到有日文巴絲篤佢

係

唔好做日本人啦
咁鐘意支那做支那狗啦
仲要係雙面狗

哇好撚恐怖 鬼到唔鬼

.

原來深紅到連台灣人都識

邊有人買嫁

D日本火星文難睇到呢
なソたい

哩間賣朱古力 唔係Zoff

未買過, 冇興趣

今次肺炎狠狠咁刮咗呢啲人一巴

I think it is quite serious(?) we should keep monitoring the situation, but it’s a good time to attract this company to support us!

推到仆街

BLACKLIST多一間

係, 絲. 會做.

【報告】

各位：

是次就有關Morozoff HK 總經理 田中幸一郎，他於網上社交平台對香港市民出言侮辱性說話，本公司再一次向大家萬分致歉。

本日5月12日中午，Morozoff HK經已進行管理層緊急大會，並且確定了田中幸一郎在網上作出了不謹慎發言之舉動。
本公司明白事態嚴重，經商討後有以下決定。

・即時解任總經理職位
・即時回國 (日本)

至於有關田中幸一郎本人的謝罪(致歉)，他解任及回國後，他會在個人的社交平台進行公開致歉，並且就有關攻擊及侮辱性的發文亦會全部刪除。

對於這一次令各位有非常不快的經歷， 懇請各位接受我們的誠摯歉意。
再一次，本公司向各位致以萬分歉意。感謝。

*************

【ご報告】

皆様へ：

このたび、Morozoff HKの責任者 田中幸一郎のSNSでの発言におきまして、市民の皆様への侮辱的な表現がありました。
皆様に不愉快な思いをさせてしまいましたことを、改めてお詫びいたします。

本日５月１２日午前中、Morozoff HKの緊急役員会が開催され、Morozoff HKの責任者の発言として、節度や表現に欠けた不適切な内容が確認され、
当社はこの事態を重く受け止め、下記決議したことをご報告いたします。

・即時総経理解任
・即時帰国

なお、田中幸一郎氏本人の謝罪に関しては、
更迭後、自身のサイトにて謝罪、該当する投稿の削除をいたします。

２０２０年５月１２日（火） モロゾフ株式会社 馬場健治

唔洗一日就做到嘢

呢間公司做到野wo !

秒跪

入去叫炒埋佢

解任唔等如炒，不過條友應該都好冇面

【報告】

各位：

是次就有關Morozoff HK 總經理 田中幸一郎，他於網上社交平台對香港市民出言侮辱性說話，本公司再一次向大家萬分致歉。

本日5月12日中午，Morozoff HK經已進行管理層緊急大會，並且確定了田中幸一郎在網上作出了不謹慎發言之舉動。
本公司明白事態嚴重，經商討後有以下決定。

・即時解任總經理職位
・即時回國 (日本)

至於有關田中幸一郎本人的謝罪(致歉)，他解任及回國後，他會在個人的社交平台進行公開致歉，並且就有關攻擊及侮辱性的發文亦會全部刪除。

對於這一次令各位有非常不快的經歷， 懇請各位接受我們的誠摯歉意。
再一次，本公司向各位致以萬分歉意。感謝。

*************

【ご報告】

皆様へ：

このたび、Morozoff HKの責任者 田中幸一郎のSNSでの発言におきまして、市民の皆様への侮辱的な表現がありました。
皆様に不愉快な思いをさせてしまいましたことを、改めてお詫びいたします。

本日５月１２日午前中、Morozoff HKの緊急役員会が開催され、Morozoff HKの責任者の発言として、節度や表現に欠けた不適切な内容が確認され、
当社はこの事態を重く受け止め、下記決議したことをご報告いたします。

・即時総経理解任
・即時帰国

なお、田中幸一郎氏本人の謝罪に関しては、
更迭後、自身のサイトにて謝罪、該当する投稿の削除をいたします。

２０２０年５月１２日（火） モロゾフ株式会社 馬場健治

都好快手

解任

未幫襯過

解任總經理同回國 佢已經收皮 返到日本都唔會無端端多個位比佢做 係公司底又花左

即炒都考慮下,

解任? 不了

仲有糧出有幾慘

佢玩開cosplay嫁
呢間野大時大節超多人買排哂長龍！

呢啲係日本人玩forum會用嘅寫法
如果有玩開/睇過2ch 5ch嗰啲就明

Morozoff？？無人識喎

諗諗下其實解任好過炒
日本人最怕公司內既與論
番到去主公司 有呢單野仲唔比人背後笑到面黃?
隨時搞搞下派你去D鄉下地方

大家係時候多謝總公司處理得快啦！至少唔會迫到佢地討厭香港人

Agree

算快手

解除職務好過直接炒俾公司調返嚟日本仲要無咗總經理呢個銜頭 實喺背後俾人笑到仆街重點係佢個底花晒 以日本公司咁重視品牌形象嘅態度 根本走唔到去其他公司 唯有死死地氣留喺 morozoff 俾人調去鄉下店／繼續俾人笑

日本公司炒人係迫你走多過直接炒
你唔走一世無出頭咁囉

道歉了。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Morozoff HK
1 小時 ·
【報告】

各位：

是次就有關Morozoff HK 總經理 田中幸一郎，他於網上社交平台對香港市民出言侮辱性說話，本公司再一次向大家萬分致歉。

本日5月12日中午，Morozoff HK經已進行管理層緊急大會，並且確定了田中幸一郎在網上作出了不謹慎發言之舉動。
本公司明白事態嚴重，經商討後有以下決定。

・即時解任總經理職位
・即時回國 (日本)

至於有關田中幸一郎本人的謝罪(致歉)，他解任及回國後，他會在個人的社交平台進行公開致歉，並且就有關攻擊及侮辱性的發文亦會全部刪除。

對於這一次令各位有非常不快的經歷， 懇請各位接受我們的誠摯歉意。
再一次，本公司向各位致以萬分歉意。感謝。

*************

【ご報告】

皆様へ：

このたび、Morozoff HKの責任者 田中幸一郎のSNSでの発言におきまして、市民の皆様への侮辱的な表現がありました。
皆様に不愉快な思いをさせてしまいましたことを、改めてお詫びいたします。

本日５月１２日午前中、Morozoff HKの緊急役員会が開催され、Morozoff HKの責任者の発言として、節度や表現に欠けた不適切な内容が確認され、
当社はこの事態を重く受け止め、下記決議したことをご報告いたします。

・即時総経理解任
・即時帰国

なお、田中幸一郎氏本人の謝罪に関しては、
更迭後、自身のサイトにて謝罪、該当する投稿の削除をいたします。

２０２０年５月１２日（火） モロゾフ株式会社 馬場健治

平心而論，我覺得今次呢間公司處理得算唔錯，大家可以繼續觀察情況，但可以喺Facebook收返啲嬲，派吓Like（利申：非打手，除咗喺日本留學買過佢啲布甸食之外，喺香港只食過佢啲產品一兩次）

識玩一定係扮藍屍去屌佢做咩跪低

又想批鬥多一間

岩呀屌

咩民粹
係咪話唔知就不知者不罪
人地咩都未講就幫人諗起後路
依加下下都做弱者咩
又唔係要你殺左佢
只係起網上打下鍵戰比總公司壓力
依加比個機會你向外國展示下香港人唔係好恰
你就黎玩大愛
洗唔洗開個新職位比佢明降暗升呀

???? 總公司已跪啦喎....大佬唔好咁痴線啦，咁都叫明降暗升，樓上已解釋左咁嘅處理方式唔錯。我哋可以繼續觀察，但唔洗對總公司太苛刻（我哋嘅敵人係嗰個經理，唔係總公司呀）

眼鏡嗰間的確係藍（同ok同一集團）
不過以前買落就算啦 我阿妹都係未知香港分店係利豐旗下之前買咗

已經比人炒左

我都覺得夠啦
有時係咁迫間公司 反而搞到我地做錯咁

係咪好多手足都唔記得sogo係藍
所以會入sogo消費

去扮藍屍屌佢做乜跪低
藍黃得罪哂好快執得

同意

成熟少少，你show到比外國人睇香港人唔好恰，然後呢？你威左，之後呢？
你想要的係威威定贏中共？
你講得出咩不知者不罪就知你咩都唔明
冇人話條日本人係咩好人，唔係大愛要包容呢條友
唔係要幫人諗後路，係幫香港人諗後路

你到底想要令日本睇到新聞的日本人討厭你香港人咁撚串，定想要佢地知道香港人大量咩都包容，只係抵抗緊中共侵蝕核心價值

定你真心覺得人地睇完呢d新聞會覺得香港人好威好正？！

我都係講對個人
唔係對總公司

我地係咪有咩誤會

都係果句未完左件事都唔會收返d嬲
仲有要keep住比壓力總公司先得

咪就係
目的已達
依家梗係向總公司示好
交多個海外朋友
否則只係刁民

我都係咁話多人買咩

其實都可以接受，上司當晚即刻做野，第二日話要佢返日本，我收貨

有啲人仲話炒左條友都唔會再買
我明你好嬲
但你講到咁 間公司係唔會理你

冇錯佢上司仲要係半夜成點鐘起身出post
罰得夠唔夠呢啲後話啦，講番聲thank you先

[最新發展] Morozoff短短十幾個鐘就道歉+交待點處理田中San，去FB同人講聲唔該先，好多日本人留意到呢件事

人地做錯野 依加要交個人出黎殺一警百
你就黎就話搞串個party?
咩都包容 你唔包埋中共？
唔好見係外國人就當佢係好人
日本奶共奶到傻呀

只係佢叫客做曱甴已經夠搞到佢唔可以再起呢間公司到做啦

唔好再扮弱者好唔好呀
早幾個月就口頭勇武 依加口頭勇武都唔敢？

投訴之都係咁而且好多人今朝一覺瞓醒先知，依家未嬲完

開咗新post
[最新發展] Morozoff短短十幾個鐘就道歉+交待點處理田中San，去FB同人講聲唔該先，好多日本人留意到呢件事

你係咪搞錯左勇武要抗爭的對象？
你想打晒全世界持不同意見的人？

Up mut 9??? 解任左呀！ 人哋係奶共嘅話，洗撚理你哋？繼續俾佢做已經得。唔好咁小學雞啦

明你意思，真係唔可以畀憤怒蒙蔽
我哋去唔該返人哋先

[最新發展] Morozoff短短十幾個鐘就道歉+交待點處理田中San，去FB同人講聲唔該先，好多日本人留意到呢件事

咪係
依家要表現香港人講道理明事理嘅一面
否則同小粉紅有乜分別

好心你啦
全部內容情緒主導冇point
冇邏輯
又用啲低手情緒勒索招
有時真係忍唔住笑

條友扮激進玩煽動啫
唔見有人同意佢依啲令香港人出醜行為

屌！
都覺得有d唔妥
正常人會咁樣撩事鬥飛咩？起一起底就發現原來又係5毛

對5毛呢
除左祝你全家仆街死之外，當然要祝埋你絕子絕孫
世世代代都做窮撚死5毛，每日都窮到冇錢開飯
日日羨慕香港人自由有錢
仲好好彩咁長命百歲，日日行乞比人打，比中共打斷手腳做個苦命乞丐，一世單身冇閪屌

我員係認為係必要之惡
大家係要擊退敵人定殺敵？
我真心問

所以之前有巴打分析
話五毛最中意扮激進企道德高地係人都屌
不無道理

走啦五毛
冇人認同你呀

真係炒就唔會屈到佢SNS道歉啦
九成番日本做其他位

成班唔認同我就話我5毛
大佬呀 咁你地同5毛有咩唔同呀
又話要包容又話我5毛
講到尾都係想圍爐

你事敗了
搞屎棍

當年佢的確係25 wo
依加佢改變左咪再支持返佢
你同cap返我係中國人呀hi.jpg出黎有咩分別

雖然無幫襯過，咁快手我願意去支持吓

咩搞屎棍 定我勇武果句拎你地覺得我5毛？

乖，講聲習近平仆街冚家剷

甴近平比左5毛你未？
一齊講聲中共冚家剷

係 我認情緒主導
事實黎唔怕認
你地點講都好
我都係keep住留意 直到佢降職唯止

習近平仆街冚家剷
黑警死全家 死左拎條屍餵狗

咁就你就唔當我地5毛討論落去既我講幾多次都得

冇呀 仲有你地可唔可以update下d料
時事台都有講過5毛變左3毛

2ch都改左名幾年叫5ch

習近平仆街冚家剷
黑警死全家 死左拎條屍餵狗

可以翻日本賺juicy RMB了

警曱係想spin跪頸殺人嗰單嘢

I dont think you are 50cents, but I disagree with your opinion. I think we should keep monitoring the situation, but we really should thank the japanese mother company for their quick reaction to address our concerns

咩公司
賣咩架

不了
唔會再幫襯

OK
做咩無啦啦講英文？

咁快回應呢下的確係要讚

但我唔認同件事未完哂就收返d嬲

完左先收返嬲都未遲啦

要推

話佢上司明知佢twitter咁講野，已經包庇佢好耐果d係咪傻傻地 呢個馬場係管國際業務，其他國家嘅鋪頭都係佢管，又唔係坐喺同一間公司果種上司，冇睇佢社交媒體又幾出奇。

咪就係
你估個個國家都好似某國咁mon住曬人sns 乜嘢都監視咩

對唔住，寫返中文（我自己英文比較好，驚用中文會詞不達意）

真

但無啦啦爆出黎應該下屬想整死佢

會唔會好似日劇果d權力鬥爭

咁可唔可以到返轉咁諗，既然而家要讚總公司處理得快，先收返啲嬲嬲，如果之後情況再有變故，再派嬲嬲都唔遲啦！

做海外總經理冇王管, 好多做到唔想返日本, 而家一9調番日本, 日日OT 到深夜, 睇黎都冇乜時間再上FB TWITTER ......
又唔可以冇咗份工, 留低o係總部又俾同事笑一世, 唯有流放去鄉村, "出向".......

都可以 但你有冇咁既執行力令咁多人同時間一齊行動

如果唔係只會訊息混亂

冇追post既都唔知派嬲定收返

希望大家唔好亂屈5毛，熱狗，泛粉等，因人廢言嘅話，其實不如開個討論區俾同你完全同一個政治光譜嘅人圍爐下取暖算...討論區嘅目的就係要唔啱傾到啱㗎嘛，我自己覺得真理係越辯越明。（但如果對家毫無新論點，毫無邏輯，只係打一啲口號式嘅言論，先再話佢5毛都未遲啦）

可以而家先出post叫大家收返啲嬲嬲。如果過幾日再有變故，先再開post叫人啦

都得 樓主好似已經做緊

此post 已完

人地日本公司
奶共可以去中國賺錢
支持香港就無話搵多左錢

肯解任已經好好，勿苛求太多

[最新發展] Morozoff短短十幾個鐘就道歉+交待點處理田中San，去FB同人講聲唔該先，好多日本人留意到呢件事

Push.

頂有買過，仲要好好食

推啦

俾人笑到面黃慘過俾人炒

？